［令運動聚焦］而家應該FOCUS 818 遲啲再癱機場

好多人已經係咁話運動失焦
除左對家都針住黎話我地變質
自己人都開始會話唔知做緊咩 覺得有啲失焦
特別經過琴日之後
好明顯大家都已經因為太多突發事情
未知點拆 同時太有情緒
就有機會做左無咁好既決定

犯錯係可以接受
唔會割 唔會放棄
但一定要靜落黎檢討
一定要改善

勇武既唔會因為你一時靜落黎之後勇唔到
你荒死政府唔再做衰野激起民憤咩？
反而和理非同跟得唔貼既人就會因為我地做既事整體觀感唔好而令佢地割蓆

而家，真係真係應該冷靜落黎
今日再想癱機場的話都已經唔知咩方向同點入手
機場係有用 但個機場唔會走左去
幾時都可以再黎
琴日癱得有效定無效大家有眼睇
咁點解唔暫時冷靜下
重整返陣戰？
呢幾日日日有大野 都已經無時間同空間比我地去討論同調整
雖然話無大台
但都唔等於唔洗討論
而家應該要冷靜 檢討再重新出發
同時文宣818
focus叫人818出黎

1

2

3

4

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

Psuh

Push